連續2天破200例！東京單日新增243人確診又刷新高

連續2天破200例！東京單日新增243人確診又刷新高
國際中心蔡姍伶/綜合報導 - 2020-07-10 13:51:16

日本新冠肺炎疫情持續升溫，東京今天（10 日）又確認新增 243 人感染，不但比昨天( 9 日)的 224 例還多，也又創下疫情爆發以來單日感染人數最高的紀錄。

根據日本《 NHK 》報導，消息人士及東京政府透露， 10 日在東京有 243 名新冠病毒的新增病例，為該市自疫情爆發來的最高數字，不但將 4 月 7 日的 206 人例記錄擠到第 3 ，也是東京首度連續 2 天都出現單日確診破 200 人的狀況。

截至目前為止，東京已累計 7515 例新冠確診。

東京市政府強烈敦促人們採取充分的預防措施，身體不適應暫停外出，無不適也須避免前往人潮眾多的地方逛街或消費，以免病毒持續擴散。

應該真係變左種

豬咀又可以出動

搞個東京電子奧運會
止下血都好

邊個話天氣熱隻菌會廢啲

唔一早封關